{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G500074",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "PNB풍년제과 전주본점"
    },
    "text": "PNBプンニョン製菓全州本店\\n\n全羅北道全州市完山区慶元洞1街40-5\\n\n全州に位置するPNB豊年製菓は08:30から21:30まで営業しており、年中無休で運営されているベーカリーです。 このベーカリーは10席収容できるスペースがあり、部屋は提供されていません。 PNB豊年製菓は全州で有名なチョコパイを生産し、多くの人々に愛されています。 全州駅や韓屋村を歩き回る旅行客がPNB豊年製菓の製品を購入する姿をよく見かけます。 これはPNB豊年製菓がどれほど人気があるかを示しています。 PNB豊年製菓本店ではチョコパイを作って包装する仕事でいつも忙しいです。 陳列台に展示された瞬間からチョコパイは直ちに販売され、柔らかいパンの間には生クリームとイチゴジャムが調和して入っています。 このチョコパイは食事の代わりや子供たちのおやつとしてとても人気があります。 最近はPNB豊年製菓が支店を拡張しており、全州駅、韓屋村からソウルの現代百貨店でもPNB豊年製菓の製品を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "PNB豊年製菓はどこに位置していますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓は全羅北道全州市完山区慶元洞1街40-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "PNB豊年製菓の営業時間は08:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓は何日でも営業していますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓には何席収容できるスペースがありますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓には10席収容できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓は部屋を提供していますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓は部屋は提供していません。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓は何を生産していますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓は全州で有名なチョコパイを生産しています。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓の製品はどんな人に愛されていますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓の製品は多くの人々に愛されています。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓の製品はどこで購入することができますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓の製品は全州駅や韓屋村などで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓のチョコパイにはどんな具が入っていますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓のチョコパイには柔らかいパンの間に生クリームとイチゴジャムが入っています。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓の製品はどんな使い方ができますか？",
            "answer": "PNB豊年製菓の製品は食事の代わりや子供たちのおやつとして使うことができます。"
        },
        {
            "question": "PNB豊年製菓は他にも支店を持っていますか？",
            "answer": "最近はPNB豊年製菓が全州駅や韓屋村からソウルの現代百貨店でも製品を楽しむことができる支店を拡張しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 451
    }
}